Lilian Kan最索的一張相…………

有冇？

屌哂你地果份

佢塊面肥d定游b塊面肥d?

嘩，咁大既

好撚想揸